【藍絲文宣】推砍人 私刑做英雄

推

幾好
可以再毒啲

P牌推唔到

真係有得諗

支持香港警察

去吧

推！

On9，等佢地可以英雄式咁再砍更多人？

我明你班勇武大哥驚都未撚驚過班老黑廢老垃圾
但你地有冇諗過有好多連儂牆中二中三雞或者女仔出起事上黎走都走唔甩架
又比人斬多兩個你地安唔安落先
最好就唔好咁樣做啦啦

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

好

喂大佬呀 班藍絲真係弱智架
一陣真係周街斬人就唔好啦

不要忘記